upgrade部機

部機Setting:
Intel i5-6500 CPU @ 3.20GHz
16GB Ram
RTX 2070
128GB HHD
1TB SSD
機箱：GTR 5820

可以upgrade部機去i7而唔換機箱嗎？

無謂為1,2隻game而upgrade 啦 較50hz將就玩/換freesync mon仲好

唔係唔得，買返啱form factor嘅板就ok

但你肯定要用返呢個箱
你i7發熱量勁就梗，換個散熱好啲嘅箱會好啲囉
仲未計CPU散熱器嘅兼容性

有無機箱，但唔太大的推介？

Silverstone PS15囉
你都換板架喇